識左個靚女但有鬚

個樣有8分 性格談吐都唔差 點知一除口罩先發現有鬚

真誠咁叫佢剃左佢
唔好 識玩一定玩鬚

脫毛

你肯定佢係女？

變性人？
定係cosplayer？？

條裙gap位有無漲卜卜？

條女好靚仔

靚女仔

美人生so

佢係咪有多囊性卵巢綜合症呀?

留鬚幾man

願聞其詳

You 竟然是個boy?

百摺裙

我都識咗個人覺幾夾但佢有蛀牙

你係咪想講偽娘

小問題啦

人一世 物一世
樓主hehe

我好注重儀表 掙扎

真係女黎

反正呢排都戴口罩 唔驚啦

我都幾肯定你講完
佢會覺得好尷尬 然後唔理你😂

跪低幫人含

聽講會肥 多毛 月經失調

永久激光脫毛啦
仲剃

多毛係PCOS其中一個病徵
自己睇

冇關羽咁都唔可以叫鬚。

幫佢剃啦屌

Last Tuesday my friend Paul married Clara his high school sweetheart. I said "wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "Thank you for letting us share in this joyful day. We wish you all the best as you embark on this wonderful union" My sister wrote "congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun" My cousin wrote "wishing you fulfillment of every dream !" Clara is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. She's tall and shapely who has an edge over lots of swimmers.

咁都上到熱門

咁先特別 平時冇人敢咁講 直頭另眼相看

介紹返 試做價 $3888 即刻幫你約定個美容師

有冇睇清楚，可能唔係鬚黎，成嘴都係癦會唔會好接受啲

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

但是現實是有鳩的妖魔我淚兩行

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

有鬚吉下吉下先正

正
好想攞個龜頭係咁磨佢個鬚根

正解 咪當係追靚女入場費
肥仔今次我撐你

傻既 幫佢比完錢佢識第個咪益左下手
緊係keep住幫佢剃先過癮

買個鬚刨比佢 佢每次用都諗起你

佢平時擘到個口好大？蛀牙都俾你發現到

識咗個靚女 埋牙之際發現Lin有毛
邊個慘d?

因為係前邊嗰啲黑。定其實唔係蛀牙嚟？我細個概念係黑=蛀咗

要有圖先見到有冇蘇，先判斷到係男定女

慘得過發現佢有鳩

係咪牙跡黎咋 好多人都有

剛毛...

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

呢種樣？